真係好驚搞大女友個肚！

真係好驚搞大女友個肚！經驗不足，新丁，求指教！

事原今日同女友扑完，今日亦都係女友嘅排卵日，所以都有做咗足夠嘅安全措施，但係就係衰收尾...

扑完之後，我去除咗個套，個陣我唔係好記得我有冇掂到啲精？！之後我去咗廁所裝水check個套，個套冇穿冇爛，不過我都唔係好記得倒出嚟嗰陣 我有冇hi到啲精，而去到呢到 我記得我雙手都乾身，唔知有冇可能係啲精乾咗？之後我就再去摷女友，但係當我入到去佢陰部約2cm，我就醒覺自己唔記得洗手，唔知如果啲精係手指乾咗，會唔會都中獎？

驚就食事後
就係咁簡單
搵家計會book期

end topic

做乜要倒啲精出黎 再用水CHECK個套?

如果由你揩到精, 去廁所測試個dom, 再返去指插女友
個隻手指都無掂到水keep住濕的話, 有左機會較微
精子本身離開身體, 遇到乾燥環境就好快死

無錯呀, 如果有嫌疑快快搵家計會或者家庭醫生

就咁聽落去似好大機會有，我朋友個朋友都係咁中